屌你老母 金泰希成40歲仲咁撚正都有?

天國的階梯都成廿年前

射了

17:51:15 (樓主)
17:51:36 (你replied)

21 秒
快槍手

咪25

勁

入到嚟都要除褲
打完要回魂再出埋個回覆
實際10 秒射左

仲有李英愛

睇到個發出時間?

用 web 可以睇到秒

10秒除褲

10秒覆樓主

App都得啦

邊個話一定要除褲?